北京專家急赴武漢 支那：沙士已確診27例

一日升咁多

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

聯署最後一小時衝刺 差唔夠1萬人咋

爽 死多幾億支那人就好

咪撚落黎呀屌你

7個係嚴重，27係確認

北京專家負責將啲病毒帶返北京？

屌，部分有可能係肺鼠疫，死亡率9成

肺鼠疫，能在人與人之間通過空氣飛沫傳播，潛伏期為1到9天，發病後出現畏寒高熱和頭痛氣短，如未及時治療，病死率接近100%。

大陸講得27單
姐係現實起碼幾百單架啦

你睇香港d 官同專家咁快就撲晒出嚟講呢單野就知道已經好大鑊啦。
鼠疫果時又唔見佢地出黎講野？

好明顯今次唔係簡單。

加兩個零
另外，死左唔計

大家要記住中共每次地震 死亡人數係唔會超過7個

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
40816/50000

中文版

點解？

你真係唔識㗎喎

是撚旦喇 , 話無人死都得架 , 佢up咋麻

7個係嚴重 27個係已知數量 1億係已感染。 消滅貧窮人口

係時候大手入N95口罩同牛餐肉

啲豬咀大派用場

沙士果陣都冇出聲啦

真係可以係2020完成消滅貧窮

香港獨立 香港獨立

分分鐘mix埋一齊

如果佢要公佈嘅話，係咪已經太大鑊喇

仆街，真係出街，唔係示威都要戴罩，好似十幾年前咁，如果真係沙士嗰類，一撚定傳落嚟，時間問題

北京專家急赴武漢送死

沒事兒沒事兒

就算獨立後呢個地理位置隨時日日俾鄰國送大禮 除非支共滅亡

非洲豬瘟起初爆發個陣夠話疫情受控啦
到最後....呵

我
真
係
恭
喜
你
啊

非洲豬瘟好似就唔惹人，但係依單就又送大禮，鼠疫其實都唔知點

有痛既去狗屋
拉左既坐48
乾淨既去報案室報失

去到27人確診, 應該唔止動物傳人, 可能係人傳人
武漢人口都幾密集, 大家要小心

一定傳我好勁
下下周圍吐痰

如果可以人傳人春運就仆街了
屌唔好落黎

竟然真係做到2020年消滅貧窮人口

香港啲官有講野咩

香港獨立咪放解藥囉，無得獨？去死

咪撚落嚟啊屌你老母

試下支那亂放人落黎，大把自私藍屍即刻支持香港獨立

變種 SARS

Source?
確定咗不明肺炎=沙士未先？

又唔係死27萬人有咩值得慶祝

非典型肺鼠疫?

推上去俾人驚下
唔想再經歷多一次

我唔貪心
死十億好喇

到37個就停㗎喇

又係過完年發出來

習近平: 確保2020年消除絕對貧困...

機會黎啦..

食衛局出咗聲

27? 定成千上萬人？ 而家天冷蝗係室內時間多，病毒你吸我呼，支那地區官隱瞞加上中央收收埋埋，可能已經大規模擴散咗

個數作細左幾多

你慌佢唔會運人黎香港咩

新年新氣象

豬瘟
老疫
今次到人了

精彩

欺上瞞下 邊止咁少呀

手快點錯左⋯⋯

出得黎講一定多啦

中國政府：35人
唔明點解既去查下中國所有大件事既傷亡人數

農曆新年，啲人個個都返鄉下

啲病毒末

當年沙士, 國際專家去北京前得幾宗, 去咗北京第二日, 就即刻過1000宗

香港要搞到大陸人完全唔敢落黎

保自己平安

來了來了

佢一定落
你同我老定

大撚鑊啦公佈27一定唔只咁少

天滅_______

上帝玩緊瘟役公司？

37減到7

支那只有磚家
專家係佢地錯別字

估唔到大陸都有神獸靜靜雞

如果我中招，一定諗方法傳染俾黑警

蒙面法

佢哋有話冇事㗎，當年

20% 機會變嚴重
依個percentage好撚高

歡迎內地旅客去香港旅行

兩點維園見
請準時
不打尖
blackbloc

根本就有更多嘅無講出黎
根據以前所有災難死嘅只有32人 但失蹤過千人黎講
應該唔止咁少人
今次又送大禮黎

唉 你老味又送大禮

爆未

博拉

北京專家教你用板藍根沖劑

一定落，支那同香港太近

仲記得楊永強副嘴臉

屌，佢老味閪

即刻諗起個蘋果廣告公司

黑警上去食海底撈 有排都未輪到你

又諗住派人落嚟玩生化危機呀！
唔撚好落嚟呀！ DLLM

藍絲咁弱智，應該會話係美國佬生化武器
因為tvb有評論認為

2020年應該香港個運仲衰過今年

27單……定270單啊

作者最尾果part完美呈現中共黨員過咁耐都唔識用腦

btw你班支那共黨員唔好接近我啊啊啊啊.jog

仲差3000幾人，未簽嘅巴絲幫幫手簽完share出去
聯署計德國時間，仲有七個鐘！！

帶啲返北京啦

好事黎，支那人報應來了

支那27 即係真實27000
唔知死左幾多

咪落嚟

年尾都派彩比支那

普京做到野

Please stay the fuck away from HK

其實係2700

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

教學

簽過嘅唔使10秒就可以完成
快快手搞埋佢喇

簽過嘅幫推
新簽完都幫推

大陸話懷疑，其實已經爆發，話確診，姐係已經死左人，咁多年都係咁

佢地成日報細數架啦

而且係鐵路樞紐
好多去廣州路線，到時春運前後見真章

多

世衞快啲列中國為疫區啦

原來聯署只係爭2000幾人

希望大家見字可以入去幫手簽
議員係前幾日話 its too late
如果成功簽夠 就可以證明比佢睇 never too late

蒙面法助攻sars

即係70個嚴重
270個確認
唔知幾多個釘咗蓋

玩撚完

唔係35咩

唔好唔記得香港同支那只係相隔一條深圳河呀

手足們要小心

推

過左30幾都唔緊要,最多有人下台調職
當年隱瞞沙士個粉皮已經係

好撚驚支那人呀家下

出年好似係鼠年

我等緊支爆

好波

唔好又送嚟香港
唔想見到香港人死

屌好撚大獲喎 好大機會搞到香港

屌那星 真係dklmch

北京咩專家？
維穩專家？

下緊一盤好大嘅棋

佢話27個，你要當佢有27000個

咪撚送大禮

大陸27= 真實數字2700到

天滅支那!

屌 屋企班藍屍去左大陸玩 過幾日返香港 好撚驚

Rip 仲問點解

鼠疫可以用抗生素醫
病毒性感染肺炎（例如沙士，禽流感）係抗生素醫唔到
大陸今次係樣樣齊

屌你老母
只要唔撚好又送大禮
理得你死幾多

要搶板藍根啦 喂

咁此終要時間確認嘅 仲有支那醫療差 人多 政府又瞞黎瞞去 肯公佈有27個已經好好

黎硬 終極攬炒

加埋嚟緊新年大遷徙

入定n95

支那又送大禮

plaque inc.

我哋係咪都要戴口罩了

【攬抄通縮?!】2020消費物價只有通脹!

我覺得係

嘩好撚震撼呀張圖

北京專家感染左再傳番北京

咪Biohazard

可能呢27例係大城市已經黃左

支那興有疫症就封村你敢走就殺

死亡人數應該唔止

嗯 支爆加速

大家多戴醫生口罩/防霾口罩 準備好對家撚d 沙士黎

共產黨有咩做唔出

咪撚向南行屌你地

唔sure對病毒有冇效

支爆支爆

支爆支爆yeah

大陸啲内陸鄉村咁封閉
啲人有病都唔會醫
應該仲有唔少絕跡己久嘅疾病存在

係咪應該周街貼

依家唔知變到點，人類再聰明，再進步，都阻止唔到病毒嘅出現。

落撚硬

洗乜你中招
分分鐘已經搭緊高鐵落黎

大陸人：不怕 沒事兒 咱們的中國香港有這方面的經驗
一起下去找醫生

而家有埋高鐵真係靜靜雞送幾多個落黎都冇人知

內部支解

扮藍屍送慰問品

如果傳到香港，大家仲會唔會出嚟？

又送大禮

武漢高鐵直達香港 只須4小時
送死快過送中

中國網民整理出過去幾年裏的事故新聞，死亡人數是35人的竟然特別的多:

為何死亡人數一定要35人呢? 中國網民這樣解釋:

"超過36人，市委書記這個級別的要撤職，所以一開始發生，就注定了死亡人數不會超過36。"

咁多藍屍湖北老婆二奶
香港實中

天滅中共中

大陸好多神醫，唔洗驚

沙士溝鼠疫溝豬瘟會係咩病毒？

天滅中共 習曱甴

支那人一定要帶＂超級SARS”香港，今次不分黃籃，全民準備攬炒，食砒霜毒老鼠!

帶入中南海

我只諗到香港又要仆街了

藍屍祖国真係無好帶挈

咁餘下個d係咩？

應該已經有2700人死咗

即係27萬喇

即係係咪真係沙士

北京有無，好重要

近平末年，沙士再起

下一站北京、上海

新沙士可以通縮，十蚊碗面，三百萬太古城

所以要繼續搞攬炒，盡量令支那人唔敢過來

香港需要你